[集思]黎到呢一刻，我地淨返嘅籌碼唔多，呢局要點樣玩落去

今晚發生咩事唔使再講
好嬲！好撚嬲！！嬲撚到想撼頭埋牆！！
但係呢兩日開始班狗嘅策略，好明顯要係全面激化我地
令我地全部市民集中火力落佢地度，然後佢地以最嚴重嘅暴力，最卑鄙嘅招數回應

雖然咁講好廢，但係我地同五大訴求已經越黎越遠

可以預見嘅係黑警，黑社會會繼續武力升級，
我地剩底嘅示威者人數，無論勇武定和理非會越黎越少，

呢一刻我地應該睇睇自己仲有幾多籌碼喺手，
最後呢局應該點運用呢啲籌碼去蠃，
而達成勝出條件只有五大訴求通過
其他任何結果我地都係輸

我地憤怒，非常非常憤怒，
比721元朗果日更憤怒，
而家我感覺到社會上面又一次醞釀非常大嘅民憤會爆發，
但係我地要諗諗，要將呢股民憤全部爆發哂落黑警度丫，定係用落一啲能使五大訴求更大機會實現嘅事度

今晚之後又一次面臨進入全面民眾鬥民眾（黑警）嘅狀態，
林鄭仍然會喺禮賓府笑住訓個好教

呢一刻我地仲有咩可以做，
使用我地剩底嘅能量，繞過黑警
(記住，唔係放過黑警，即使我嬲到想即刻衝落街殺狗，但係我想大家諗下"殺狗呢件事"對運動嘅實質幫助大啲，定係呢件事嘅成本，會唔會有地方更有效去發揮呢）去直撃呢個仆街政權，
達成我地嘅目標

連登呢度一直出現好多出其不意嘅諗法，
好多奇招去影響戰局，
到呢一刻我仍然相信市民嘅集體智慧，能夠戰勝呢個仆街政權

天祐香港

以下開放討論

不分化、不割席、不放弃

文宣储气，勇武回气

十一慶渠老母！

永不放棄：撐到十一就系勝利

例如之前沙蛇果單野，
如果當時巴打唔係立即爆出黎，
係同佢講，我地有哂你偷食丟架嘅on9紀錄，
而家想你改過自身，
唔想睇住你妻離子散，
你能唔能夠做啲好事，例如為香港，運用你嘅專業知識，狗狗將有咩賤招提早講比我地知，
或者比狗捉返狗屋，我地要點樣小心提防比人插贓嫁禍
咁樣對前線幫助都好大

企硬撐到美國國會復會

[可擋Shotgun] amazon有美軍軍用防彈眼罩(有片)

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

復會之後應該用咩新方式或者理由申訴，我地之前試過啲方法成效都唔高

之前好似有新聞話兩黨都支持條法案復會之後最快十月一會通過？
有錯請指正

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

IVE 朋友如果可以講多啲將會發生嘅野就好啦

其實做到全民罷工一d都唔難
其實講左好多次
只要每星期搵半日下午或者lunch time
快閃中環集會(或者各上班主區分區lunch time 快閃集會)
現時情況下大家都好怕上班區會變左周末元朗大埔葵芳黃大仙北角，各公司只要有少少風吹草動都會提前比打工仔收工，店舖亦會關門，變相罷工一樣
只係唔明點解示威集會只集中周末一到平日就收皮
一星期搵半日下午甚至只係lunch time出來有咁難?
平日半日快閃集會，堅持下去自然就會變左一星期一日罷工，又簡單又易堅持落去，可以趁現在民憤大，隨時可以開始

唔好覺得要晒冷
慢慢玩
堅持下去先可贏

人人都係文宣組！文宣圖集中post

咁樣都好好，又低成本，
但係點樣避免變狼來了，
因為就算第一個星期得，第二個星期都可能ok，
第三個星期預左你散水就唔會關舖，
但係每次都做啲衝擊事件，
又會比狗好似而家咁大力咬，
而快閃核心嘅人群就係和理非同驚死，
下星期都唔敢再出黎

仲有冇